聽朝會比今日跌多過10度～

各位搬咗出嚟住嘅巴絲，記得今晚打個電話返娘家，提倆老著多件衫，一個電話會暖過佢哋著多件羽絨^_^

連登禮貌運動？

有感而發啫⋯⋯

我想d 仆街親戚凍死多d

岩啊 冇野重要得過自己親人

肉肉取暖好過問暖墊

當然係關心果啲好嘅老豆老母同親戚啦～紅黑藍果啲祝佢哋今晚壞熱水爐